福建幫頭領獲大紫荊 777改閉門授勳

福建幫頭領獲大紫荊 777改閉門授勳

Horse trainer Law Fu Chuen (2L) poses with jockey Silvestre de Sousa (2R) after the horse "Dark Dream" 達龍駒 won Race 7 of Class 2 (2000m) at Shatin Racecourse on 23rd December 2018. Right is horse owner Hung Chao Hong (R).

【本報訊】政府行政署昨日宣佈，鑑於近日社會氣氛，今日在禮賓府舉行的勳銜頒授典禮將以閉門形式進行，行政長官林鄭月娥頒授勳銜的錄影片段和圖片將其後透過政府新聞處發放。今年共有399人獲政府授勳，兩人獲大紫荊勳章，分別是裕華國貨董事長余國春及福建社團聯會永遠名譽會長洪祖杭（圖）。

抗暴示威浪潮以來，多項大型活動均告取消。原定在昨日於數碼港舉行的WESG香港電競節2019，大會昨日臨時宣佈取消，有關比賽的進一步安排會另行通知。疑事件與有連登討論區網民計劃在今午發起針對遊戲廠商暴雪的行動有關。

主辦單位指出，「鑑於各種不確定因素將可能影響賽事進行，為確保選手、觀眾、受邀嘉賓、員工及有關單位得到最佳保障」，將原定昨天起一連三日在數碼港舉行的WESG香港電競節活動取消，比賽安排將作另行通知。

電競節疑避示威取消

相關新聞：畢業禮接噩耗 科大生洶湧

有指連登網民早前發帖，表示會在昨午進行針對遊戲廠商暴雪的行動，以抗議暴雪早前曾因為香港電競選手Blitzchung（聰哥）在《爐石戰記》比賽後的訪問，以普通話說出「光復香港、時代革命」。暴雪曾一度沒收其獎金，事件惹國際關注。

WESG是由阿里巴巴旗下的阿里體育所組織的國際電競賽事，比賽原定會定出WESG香港區決賽隊伍資格，由於大會未有確定比賽順延的時間，故未知會否影響香港區代表資格。

■記者陳文俊

歷史已經證明暴動可以拎大紫荊

總部:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

港島西分區:

港島東分區:

認真問 其實點解咁多福建佬都咁有錢
香港d福建佬好多都有樓有鋪

大奸大惡多數都富貴d

一見到張相笑咗出黎，佢個樣似有病喎

幅射異種

呢樣真 要發達好多都要無人性同作惡

福建最出名犯人係犯咩事 走私
走私係暴利黎
賺到咁上下 咪洗乾淨錢 做鄉會主席洗白
順便開埋善堂 當積陰德又得 漂白錢又得
你睇何妖一家就知

福建人黑社會